<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Теория on NL!A</title>
    <link>http://nl-a.ru/blogtags/%D1%82%D0%B5%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Теория on NL!A</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Nov 2018 21:54:53 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://nl-a.ru/blogtags/%D1%82%D0%B5%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Для успешного применения цифровых технологий необходимо перестраивать свое мышление</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/digital_education_interview_p1/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Nov 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/digital_education_interview_p1/</guid>
      <description>- Недавно Neuro Lab! Algortihms запустили бесплатный сервис EduQuiz для организации тестирования учеников через сотовые телефоны. Вопрос в лоб: а людям нужен такой сервис?? Нам - нужен. В нашей компании большинство сотрудников - практикующие преподаватели (НГУ). Все наши продукты, позволяющие повысить качество учебного процесса, мы, в первую очередь, делаем для себя и обкатываем в своей практике
До сих пор помню как первый раз проводили тестирование на паре в НГУ через нашего первого чат-бота: больше сотни студентов в аудитории с удовольствием работали через свои гаджеты - тысячи автоматически проверенных заданий в режиме реального времени и море позитива</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тренды цифрового обучения (Digital Learning)</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/digital_education_evolution/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/digital_education_evolution/</guid>
      <description>Наткнулись на оригинал, а затем и на перевод отличной аналитики на тему трендов в области “Цифрового обучения” персонала
В первую очередь ценность материала заключается в том, что автор раскрывает тему в динамике; смотрит через призму эволюции, что очень сильно контрастирует с относительно поверхностной массовой демагогией по теме (“видео с ютьуба заменит учителей” и т.п.)
Сделали подборку ключевых тезисов с нашими комментариями:
Благодаря взрывному росту цифрового контента и инструментов в мире идет переосмысление и экспериментирование с цифровым обучением сотрудников</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цифровое обучение в компании. Подходы: игра (функциональный) VS мультики (гламурный)</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/digital_education_approaches/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/digital_education_approaches/</guid>
      <description>По результатам нашего многолетнего опыта создания, оттачивания и боевого использования нашего образовательного функционала мы уже достаточно трезво умеем оценивать различные идеи и гипотезы клиентов относительно их видения как должно быть организовано цифровое обучение в их компании
Соприкосновение с безумным изобилием современных информационных технологий (как в области дизайна, так и в области функционала) зачастую запускает потоки бурного креатива у сотрудников, включившихся в процесс размышлений о том: как же будет организовано и выглядеть цифровое обучение в их компании</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neuro Lab! Algorithms на Технопроме-2018: мастер-класс по цифровому образованию</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2018/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2018/</guid>
      <description>27-29 августа 2018 года в Новосибирске проходил традиционный форум Технопром
 
Neuro Lab! Algorithms с партнерстве с Химико-технологическим колледжем имени Менделеева представили стенд “Цифровое образование”, а также провели мастер-класс по цифровому образованию с использованием цифровой образовательной платформы “Менделеев”
На мастер классе мы вживую показали, как за доли секунд можно вовлечь в процесс обучения (получения знаний и их закрепления) человека через его гаджет Все участники могли свободно зарегистрироваться и протестировать цифровые курсы, размещенные на цифровой образовательной платформе “Менделеев”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Искусственный интеллект в образовании: выступление в Корпоративном университете Сбербанка</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/sber_eduai/</link>
      <pubDate>Wed, 30 May 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/sber_eduai/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Искусственный интеллект в цифровом образовании. Алексей Марков. CTO Neuro Lab! Algorithms</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/russia_in_future_markov/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/russia_in_future_markov/</guid>
      <description>Видео с выступлением
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NL!A EduBot - призер Конкурса инноваций в образовании 2017 года</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/kivo_2017/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/kivo_2017/</guid>
      <description>Весной 2017 года случайно услышали, что существует такой конкурс - Конкурс инноваций в образовании (КИвО)
&amp;ldquo;Так это же про нас&amp;rdquo; - решили мы и отправили туда заяку, заполнив всю конкурсную документацию
Наша мотивация была проста: конкурс как дополнительный канал продвижения наших цифровых образовательных продуктов + спортивный интерес (себя показать, на других посмотреть)
На конкурс заявили наш текущий продукт - платформу образовательных чат-ботов NL!A EduBot
В итоге - хоть нам главную номинацию и не присудили, но зато получили больше всех номинаций от компаний - партнеров конкурса:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>