<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Цифровая Трансформация on NL!A</title>
    <link>http://nl-a.ru/blogtags/%D1%86%D0%B8%D1%84%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BD%D1%81%D1%84%D0%BE%D1%80%D0%BC%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Цифровая Трансформация on NL!A</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2019 21:54:53 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://nl-a.ru/blogtags/%D1%86%D0%B8%D1%84%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BD%D1%81%D1%84%D0%BE%D1%80%D0%BC%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Закомьтесь - Цифровой помощник NL!A</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/digital_assistant_intro/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/digital_assistant_intro/</guid>
      <description>Цифровой помощник NL!A собирает и передает данные о процессах внутри компании в режиме реального времени:  выполняемые задачи сотрудниками
 Этапы изготовления продукции, работа с сырьем
 Этапы взаимодействия с клиентами
 Оценка работы сотрудников
 Фиксация ключевых событий
 Моментальная обратная связь сотрудникам
 Интеграция (упорядочивание) данных из разрозненных IT-систем
   
Цифровой помощник NL!A предоставляет каждому сотруднику компании персональный личный кабинет для ввода …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кейс: цифрового обучения персонала в производственной компании (Virtex-Food). Слайды презентации</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/virtex_food_case_2019/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/virtex_food_case_2019/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цифровизация, или управление на основе потока данных</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/article_digital_management/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/article_digital_management/</guid>
      <description>Статья подготовлена совместно с Доктором экономических наук - Марковой Верой Дмитриевной
Статья опубликована в Журнале &amp;ldquo;Инновации&amp;rdquo;
Аннотация В статье рассматриваются проблемы цифровизации управления бизнесом на основе потоковых данных. Отмечается, что со стороны потребителей товаров и услуг формируется запрос на их получение по требованию в режиме стриминга или приближенного к нему, что большинство поставщиков обеспечить не могут. Проведено сравнение традиционного взгляда на управление бизнесом и подхода к управлению при цифровизации. Показано, что возможными инструментами цифровизации управления могут быть микросервисы, которые ориентированы на решение конкретных задач управления, и дашборды, призванные отражать агрегированные под задачи управления данные в реальном времени</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neuro Lab! Algorithms на Технопроме-2019: управление сложностью. Трансформация бизнес-моделей</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2019/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2019/</guid>
      <description>На Технопроме-2018 нас попросили выступить с мастер-классом по цифровому обучению, в этом же году тема расширилась и усложнилась
Управление сложностью. Платформы и сети. Трансформация бизнес-моделей</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>