<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Кейс on NL!A</title>
    <link>http://nl-a.ru/blogtags/%D0%BA%D0%B5%D0%B9%D1%81/</link>
    <description>Recent content in Кейс on NL!A</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Nov 2019 21:54:53 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://nl-a.ru/blogtags/%D0%BA%D0%B5%D0%B9%D1%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Леруа Мерлен. Использование цифрового помощника NL!A для сбора цифровых следов сотрудников</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/leroy_merlin_digital_assistant/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/leroy_merlin_digital_assistant/</guid>
      <description>В Neuro Lab! Algorithms обратились представители Леруа Мерлен Новосибирск с запросом по решению задачи о сборе данных о деятельности сотрудников
Ситуация Заказы, поступающие через интернет-магазин Леруа Мерлен, собираются сотрудниками магазина в торговом зале. В процессе задействовано до 20 сотрудников
Проблема Руководитель сектора (данного направления) не обладает информацией о результативности деятельности сотрудников в течение дня.
Иными словами - руководитель не знает сколько заказов собрал отдельно взятый сотрудник (нет данных на микроуровне)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кейс: цифрового обучения персонала в производственной компании (Virtex-Food). Слайды презентации</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/virtex_food_case_2019/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/virtex_food_case_2019/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Курс НГУ “Основы бизнеса”. Практика применения цифровых технологий в образовании</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/nsu_digital_education/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Feb 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/nsu_digital_education/</guid>
      <description>Автор: Дмитрий Марков, CEO Neuro Lab! Algorithms
У меня есть традиция: раз в год мы ходим в баню я провожу курс “Основы бизнеса” для студентов экономического факультета НГУ 

Формат курса - одна пара/встреча в неделю со студентами в течение одного семестра. В итоге получается 12-15 пар/встреч в зависимости от графика выходных + гора заданий, выполняемых и проверяемых в цифровом формате
Количество студентов 150+. Семинаров нет. Очно возиться с каждым - возможностей нет В этом году курс провожу в 8 раз (год) и каждый год курс эволюционирует как по содержанию (чему учить), так и по применяемым цифровым образовательным технологиям (как учить)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кейс: Крушение эсминца «Фицджеральда» - тест по основам судовождения не сдал никто</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/ship_disaster/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/ship_disaster/</guid>
      <description>Семнадцатого июня 2017 года эсминец «Фицджеральд» столкнулся у берегов Японии с контейнеровозом «ACX Кристал», шедшим под филиппинским флагом. Корабль получил тяжёлые повреждения и не ушёл на дно только благодаря решительным действиям команды
Семь членов экипажа погибли, трое (в том числе командир корабля) получили ранения. Контейнеровоз отделался поцарапанной краской
 
Столкновение имело суровые последствия. Командиру «Фицджеральда» и трём офицерам были выдвинуты обвинения в халатности, опасном управлении кораблём и непреднамеренном убийстве.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кейс: запуск процесса цифрового обучения сотрудников на базе интернет-сервиса EduAi в федеральной компании-производителе пищевых продутков</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_foodfactory/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Oct 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_foodfactory/</guid>
      <description>Кейс по запуску цифрового обучения сотрудников на интернет-сервисе EduAi: Внедрение и запуск системы цифрового обучения сотрудников в федеральной компании - производители пищевых продуктов
Кейс. Коротко:  В рамках политики управления качеством удалось вовлечь в процесс цифрового обучения на интернет-сервисе EduAi (через мобильные телефоны) 98% сотрудников федеральной компании, производящей широкий ассортимент пищевых продуктов
 За 16 дней стартового обучения в рамках курсов сотрудники суммарно ответили на 250.000+ вопросов (вот она - BigData в образовании), что позволило получить прозрачную картину об уровне и динамике знаний сотрудников компании</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ученик от бота: статья журнала Эксперт про наш продукт NL!A EduBot</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/uchenik_ot_bota/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/uchenik_ot_bota/</guid>
      <description>Оригинал статьи
Несмотря на стремительное развитие информационных технологий, новые достижения в разработке искусственного интеллекта и постоянное совершенствование привычных сервисов, сфера образования остается консервативной. Предприниматели из Новосибирска Дмитрий и Алексей Марковы предложили альтернативу привычным лекциям и семинарам: открыли лабораторию-фабрику Neuro Lab! Algorithms и разработали технологию образовательных чат-ботов. Правда, пока спрос продукт нашел в корпоративном секторе, став инструментом для обучения персонала крупнейших компаний России.
 
Онлайн-учитель Разрабатывать программу Дмитрий и Алексей Марковы начали с подачи федерального Министерства финансов.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>