<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Бизнес Модели on NL!A</title>
    <link>http://nl-a.ru/blogtags/%D0%B1%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D0%B5%D1%81-%D0%BC%D0%BE%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Бизнес Модели on NL!A</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Apr 2021 21:54:53 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://nl-a.ru/blogtags/%D0%B1%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D0%B5%D1%81-%D0%BC%D0%BE%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Что такое API (видео)</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/what_is_api/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/what_is_api/</guid>
      <description>Возможность подключения - это потрясающая вещь
Все мы привыкли к возможности моментального получения данных
Такая возможность позволяет подключиться к миру напрямую
Используя удобный гаджет - компьютер или телефон
Мы можем покупать, писать, делать закладки, выбирать
что угодно и где бы мы - ни были
мы подключены к миру связаны друг с другому как никогда раньше
Но как такое возможно?
Как возможно передать данные из точки А в точку Б</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Основные принципы концепции Data-driven Management</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/data_driven_management_principles/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/data_driven_management_principles/</guid>
      <description>Из выпускной квалификационной работы магистра ЭФ НГУ А.Чередникова, 2020
Процессы цифровизации экономики, начавшиеся в конце предыдущего века, кардинально изменили подходы к анализу разнообразных данных, с которыми приходится работать компаниям. Если раньше в процессе принятия управленческих решений менеджеры руководствовались преимущественно собственным опытом, мнением специалистов, чья квалификация и репутация не вызывает сомнений, а также опирались на анализ данных уже завершенного отчетного периода, то в связи с изменениями внешней среды и развитием цифровых технологий подобные методы работы претерпевают изменения, поскольку компании перестали успевать за запросами клиентов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цифровая трансформация управления: базовая методология</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/digital_transofmation_methodology/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Nov 2020 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/digital_transofmation_methodology/</guid>
      <description>Материал для тех, кому интересна тема автоматизации (цифровизации) систем управления Занимаясь автоматизацией систем управления (более хайпово - цифровой трансформацией) организаций, выкристализовываем методологическое ядро (упрощенно: название - модель - система)
Проблема / аксиома: ни один управленец не обладает исчерпывающим объемом информации (об объекте управления) в момент принятия управленческих решений - ценной информации всегда может быть больше Решение: современные технологии позволяют создавать системы сбора недостающих данных / управленческой информации (быстро и дешево) и предоставлять ее неограниченному количеству сотрудников в режиме реального времени</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Data-drive: вдохновляющее видео о роли данных (data) в современном мире</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/data_drive_fuel_video/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/data_drive_fuel_video/</guid>
      <description>Лаконично, эмоционально и весьма по сути о роли данных в современном мире Один из эталонных примеров работы маркетологов, раскрывающих суть весьма сложного и комплексного явления
 
Мы смотрим на данные по-разному &amp;hellip;
&amp;hellip; любим &amp;hellip;
&amp;hellip; или ненавидим
Данные - больше, чем просто код
Данные помогают расти
Данные помогают улучшать
Данные по сути - топливо
Данные могут быть эпическими
Данные могут быть дерзкики</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Леруа Мерлен. Использование цифрового помощника NL!A для сбора цифровых следов сотрудников</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/leroy_merlin_digital_assistant/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/leroy_merlin_digital_assistant/</guid>
      <description>В Neuro Lab! Algorithms обратились представители Леруа Мерлен Новосибирск с запросом по решению задачи о сборе данных о деятельности сотрудников
Ситуация Заказы, поступающие через интернет-магазин Леруа Мерлен, собираются сотрудниками магазина в торговом зале. В процессе задействовано до 20 сотрудников
Проблема Руководитель сектора (данного направления) не обладает информацией о результативности деятельности сотрудников в течение дня.
Иными словами - руководитель не знает сколько заказов собрал отдельно взятый сотрудник (нет данных на микроуровне)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Закомьтесь - Цифровой помощник NL!A</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/digital_assistant_intro/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/digital_assistant_intro/</guid>
      <description>Цифровой помощник NL!A собирает и передает данные о процессах внутри компании в режиме реального времени:  выполняемые задачи сотрудниками
 Этапы изготовления продукции, работа с сырьем
 Этапы взаимодействия с клиентами
 Оценка работы сотрудников
 Фиксация ключевых событий
 Моментальная обратная связь сотрудникам
 Интеграция (упорядочивание) данных из разрозненных IT-систем
   
Цифровой помощник NL!A предоставляет каждому сотруднику компании персональный личный кабинет для ввода …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цифровой помощник NL!A: ответы на технические вопросы</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/digital_assistant_tech_faq/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/digital_assistant_tech_faq/</guid>
      <description>Технологический стек. Используемые технологии Кратко: создаваемый сервис состоит из трех-ключевых компонент:  База данных - софт; структура для хранения и обработки данных
 Web-сервер - софт; обеспечивает доступ/работу с базой данных через веб-браузер
 Web-клиент - софт; интерфейс для пользователя в веб-браузере
  Данные компоненты созданы на базе открытых и общедоступных технологий, работать с которыми может широкий круг специалистов, доступных на массовом рынке  Детали по компонентам: База данных - Postgres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кейс: цифрового обучения персонала в производственной компании (Virtex-Food). Слайды презентации</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/virtex_food_case_2019/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/virtex_food_case_2019/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цифровизация, или управление на основе потока данных</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/article_digital_management/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/article_digital_management/</guid>
      <description>Статья подготовлена совместно с Доктором экономических наук - Марковой Верой Дмитриевной
Статья опубликована в Журнале &amp;ldquo;Инновации&amp;rdquo;
Также по данной тематике мы публикуем материалы на сайте Технологической Лаборатории data-driven менеджмента
Аннотация В статье рассматриваются проблемы цифровизации управления бизнесом на основе потоковых данных. Отмечается, что со стороны потребителей товаров и услуг формируется запрос на их получение по требованию в режиме стриминга или приближенного к нему, что большинство поставщиков обеспечить не могут. Проведено сравнение традиционного взгляда на управление бизнесом и подхода к управлению при цифровизации.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neuro Lab! Algorithms на Технопроме-2019: управление сложностью. Трансформация бизнес-моделей</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2019/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2019/</guid>
      <description>На Технопроме-2018 нас попросили выступить с мастер-классом по цифровому обучению, в этом же году тема расширилась и усложнилась
Управление сложностью. Платформы и сети. Трансформация бизнес-моделей</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>