<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Блог on NL!A</title>
    <link>http://nl-a.ru/blog/</link>
    <description>Recent content in Блог on NL!A</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2014 21:54:53 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://nl-a.ru/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Кейс: внедрение EduAi в федеральной компании-производителе пищевых продутков</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_foodfactory/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Oct 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_foodfactory/</guid>
      <description>Кейс по запуску цифрового обучения сотрудников на платформе EduAi: Внедрение и запуск системы цифрового обучения сотрудников в федеральной компании - производители пищевых продуктов
Кейс. Коротко:  В рамках политики управления качеством удалось вовлечь в процесс цифрового обучения на платформе EduAi (через мобильные телефоны) 98% сотрудников федеральной компании, производящей широкий ассортимент пищевых продуктов
 За 16 дней стартового обучения в рамках курсов сотрудники суммарно ответили на 250.000+ вопросов (вот она - BigData в образовании), что позволило получить прозрачную картину об уровне и динамике знаний сотрудников компании</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neuro Lab! Algorithms на Технопроме-2018: мастер-класс по цифровому образованию</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2018/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/tehnoprom_2018/</guid>
      <description>27-29 августа 2018 года в Новосибирске проходил традиционный форум Технопром
 
Neuro Lab! Algorithms с партнерстве с Химико-технологическим колледжем имени Менделеева представили стенд “Цифровое образование”, а также провели мастер-класс по цифровому образованию с использованием цифровой образовательной платформы “Менделеев”
На мастер классе мы вживую показали, как за доли секунд можно вовлечь в процесс обучения (получения знаний и их закрепления) человека через его гаджет Все участники могли свободно зарегистрироваться и протестировать цифровые курсы, размещенные на цифровой образовательной платформе “Менделеев”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Искусственный интеллект в цифровом образовании. Алексей Марков. CTO Neuro Lab! Algorithms</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/russia_in_future_markov/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/russia_in_future_markov/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>