<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eduai on NL!A</title>
    <link>http://nl-a.ru/blogtags/eduai/</link>
    <description>Recent content in Eduai on NL!A</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jan 2019 21:54:53 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://nl-a.ru/blogtags/eduai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Качество процесса обучения сотрудников. Как измерять?</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/education_quality/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jan 2019 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/education_quality/</guid>
      <description>Важный и интересный нюанс можно увидеть, если взглянуть на обучение персонала через призму управления (менеджмента)
Существует процесс обучения и его результат. Причина и следствие
Чем качественней процесс – тем меньше отрицательное отклонение результата от ожиданий (5 лет человек учился в ВУЗе и что на выходе? :)) Управлять мы можем лишь процессом обучения, на выходе получая результат 
Управление подразумевает измерение показателей качества – получение обратной связи управляющим о ходе процесса</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кейс: цифровое обучение сотрудников федеральной сети ресторанов</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_resto/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Dec 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_resto/</guid>
      <description>Продолжаем делиться кейсами об использовании интернет-сервиса по обучению сотрудников EduAi в практике наших клиентов
Клиент: федеральная динамично растущая сеть общественного питания Одно из ключевых отличий данного кейса заключается в том, что в отличии от быстрого внедрения EduAi в производственной компании, данный клиент внедрял в свою практику цифровое обучение крайне осторожно - в течение 2 лех
Скажем так, если руководство производственной компании пошло по пути революционному - быстрый шоковый переход на рельсы цифрового обучения и аттестации сотрудников, то руководители данного клиента пошли по более медленному и осторожному пути - эволюционному</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кейс: запуск процесса цифрового обучения сотрудников на базе интернет-сервиса EduAi в федеральной компании-производителе пищевых продутков</title>
      <link>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_foodfactory/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Oct 2018 21:54:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://nl-a.ru/blog/eduai_case_foodfactory/</guid>
      <description>Кейс по запуску цифрового обучения сотрудников на интернет-сервисе EduAi: Внедрение и запуск системы цифрового обучения сотрудников в федеральной компании - производители пищевых продуктов
Кейс. Коротко:  В рамках политики управления качеством удалось вовлечь в процесс цифрового обучения на интернет-сервисе EduAi (через мобильные телефоны) 98% сотрудников федеральной компании, производящей широкий ассортимент пищевых продуктов
 За 16 дней стартового обучения в рамках курсов сотрудники суммарно ответили на 250.000+ вопросов (вот она - BigData в образовании), что позволило получить прозрачную картину об уровне и динамике знаний сотрудников компании</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>